[發下夢啦] 如果比你中左六合彩頭獎，你會實現咩夢想？人生會點過？

請唔好講投資炒樓滾大舊錢
講有咩你一直想做，但因為工作、家庭呢d現實因素搞到做唔到既

我既話，肯撚定辭職先，即刻俾一大舊錢老母任佢洗
之後認真報班學鋼琴同報班學日文
隨時去世界同地旅行，唔洗怕貴機票旺季問題
日文學到一定程度，就去日本周圍流浪，體驗風土人情，甚至向當地買番間屋可以隨時住

向香港既時候，屎忽痕就讀下d鐘意既課程(社會人文、心理犯罪) 唔洗驚考試fail，我為興趣姐
行街買衫食野唔洗再睇價錢，買餸唔洗去街市同人迫，可以去高級超市，唔洗等d野就過期、有特價先買，唔洗行幾間黎格價etc
入會每日做gym，身體健康都好重要

就咁幻想下都覺得生活好充實
然後會法國宜家既人生完全唔係自己想過既，完全唔知做緊乜

好啦，發完夢啦，我繼續做野啦

買個home studio
Set 哂所有我鍾意既console同pc
隔音 加個電子琴

開youtube/twitch channel
日日打機

冇人睇都冇所謂

攞舊錢去外國讀醫 順便移民
得閒返香港食下好野
買d好少少嘅音響 跟住整個基金派錢比自己

咁頭獎都有分800萬同一億嘅

頭獎都有幾百萬同幾千萬之分
幾百萬咪拎去做首期然後繼續做奴隸
幾千萬咪一炮過買幾間然後收租

8球仲隨時唔係一注中

之前諗買樓，宜家諗移民

買樓收租 瞓到自然醒

講既夢想呀大佬

大佬呀
叫你ff下啫
唔好擺錯重點

如果嗰期得800萬仲要兩注中，夢乜春想

ff都要ff買樓做奴隸，香港人真係好sad

你發d夢都好撚現實下

唔撈
移民
有錢香港生活好正都照移
搵個人口無咁稠密上網唔太慢的地方生活

agger

中二千萬, 俾500萬老豆老母, 500萬移民海外買樓, 1000萬財務獨立

唔貪, 中左六合彩都係洗少少算

移民啦
香港唔係人住講真，你有錢都係咁話
有錢都要受政治壓迫，狗官日日指鹿為馬
有錢都要受人多車多空氣差，週圍迫迫迫嘈嘈嘈
根本香港生活水平就好低

派俾連登會員，
有留名既位位1萬

開間game 碟鋪，唔炒價

良心

不能同意更多

首先還哂學資處
再還哂咭數
再做激光矯視
搞投資移民

捐晒比香港人起人工島

留名

Up

無人發下夢

以為自己出 post, 我都想咁做

如果有800萬 拎去買藍籌匯豐收息 平均一個月都有3-4萬洗
然後去日本成立株式會社 拎日本居住權 搬去日本住
係日本買部wrx sti同cbr1000rr 日日玩車

俾一半老細搏升職

搵私人老師教文 英文 法文 德文 西班牙文 俄文，然後冇壓力咁慢慢學，然後到世界各地酒吧溝女 瘋狂屌閪！！！

有大志

一定all in買樓先
之後再算

握個手
其實諗完發覺自己無咩物欲要求(買車買名牌個D
同埋覺得自己都幾無大志

開個基金幫人比標靶藥錢

自己過得開心就得 呢個時勢有大志都冇乜用

將部分錢用黎投資到有穩定被動收入之後

辭職然後專心學樂器、做GYM、讀有興趣既課程

然後隔兩三個月去一次旅行

得閒做義工/毒係屋企煲劇同小說

我會拎一筆幫朋友, 等佢地快d實現自己嘅目標/夢想

好彩我無朋友

掃曬所有想買既勞力士 日日轉新錶

請個司機車我

學琴唔敢講，但學日文依個你而家都可以做定先，除非你份工/學業真係忙到離譜

之前有自學背完五十音之後就無左方向再學，無從入手
另外我認自己廢，個腦無咁多記憶體去裝野

一條友四圍旅行
了解世界各地風土人情
我都無朋友

我會請個日文翻譯跟住自己周圍去算了

樓主呢啲應該兩年後就破產

開game公司，整返啲傳統玩法嘅game，唔駛再因為諗賺錢要人課金而整到遊戲玩法支離破碎

交流起黎好煩喎，唔通每次傾計都隔住個人咩